Observações sobre simulações:

uid1:
Participante respondeu todas as questões antes de todos carros passarem. Trivia (OK 10 carros), Headphone (OK 9 carros). As respostas da escolha da cor foram armazenadas erradas.

uid3:
Trivia (1516): depois do último carro as questões continuaram aparecendo.
Headphone (1526): depois do último carro as questões continuaram aparecendo.
Trivia refeito (1536).

uid5:
Button foi refeita. Só tem os dados da simulação refeita.

uid7:
Headphone (1601): depois do último carro as questões continuaram aparecendo.
Trivia (1618): Não foram salvos os dados do cenário.
Trivia (1625): Simulação refeita. Usuário respondeu todas as questões antes de todos carros passarem (Ok 13 carros).

uid8:
Trivia (1520): Usuário respondeu todas as questões antes de todos carros passarem (Ok 11 carros).

uid9:
Headphone (1131): Dados do último carro não foram salvos.

uid14:
Button: Dados não foram salvos.
trivia (0924): Ao final da simulação com os carros, as questões continuaram aparecendo.
trivia (0946): simulação refeita. OK


uid15:
Headphone (1020): Não salvou os dados do smartphone.
Headphone (1528): Simulação refeita. OK


uid19:
trivia (1520): Não salvou os dados do smartphone.
simulação (1530): Só salvou os dados dos lemmings
headphone (1541): Só essa simulação funcionou OK.





-----------------------------------------------------------

- Estatísticas de simulações:
    - histograma do tempo que o usuário levou para pressionar o botão de aware. Desvio padrão e média disponíveis.
    - TODO: considerar direção e se o carro tinha som.
    - TODO: Número de user aware e número de unsafe aware.

- Estatísticas do usuário:
    - gráfico das médias e desvios padrões dos tempos de aware nas três simulações do usuário.
    - histograma geral do tempo que o usuáiro levou para pressionar o botão de aware dado que o carro estava no cenário.

- Estatísticas de todo o experimento:




-----------------------------------------------------------

TODO: VERIFICAR nome simulação 15.

TODO: Desconsiderar lemmings ran over quando não tivemos sincronização entre mobile e Octave.
